[互動故] 你是C朗拿度(5)

現時能力值 :
速度 : 93
盤扭 : 95
射門 : 89
防守 : 65
傳球 : 79.5
體能 : 86

舊post :
Post 1 :［互動故］你是C朗拿度

Post 2 :［互動故］你是C朗拿度(2)

Post 3 : [互動故] 你是C朗拿度(3)

Post 4 : [互動故] 你是C朗拿度(4)

___________Cesar__________
Maicon Lucio Samuel Zanetti
__Cambiasso___Motta_____
____Etoo__Sneijder__Pandev__
___________Militao_________

________Ibrahimovic________
Bojan_______________Messi
______Xavi________Ketia_______
__________Busquets___________
Maxwell Pique Puyol Alves
___________Valdes_____________

「不用怕！他們全都是老兵了。」
「伊度奥、史奈達、盧斯奥……全是棄將。」
「伊巴，我們可是為了你而放棄伊度奥的。」
你們隊中有點看不起國際米蘭。

這場比賽外界稱為矛盾大戰。國際米蘭自摩連奴掌陀後，確立了即使放棄控球權仍要保持陣式和企位的高紀律反擊戰術;而哥帥的足球哲學則是貫徹傳控的tiki-taka，兩位同樣曾師承雲高爾但風格兩極的少帥將在此鬥法。

「咇！」比賽開始了。按住球隊的一貫做法，你們一開始便傳控組織。美斯作為皇牌球員，自然受到多重監視。但很快在沙維的妙傳下，足球到了美斯腳下。美斯在大禁區外持球，對方的包圍網很重。面對此情況，美斯 :

A : 扭入小禁區
B : 直接射門
C : 傳球助攻
D : 後傳組織

b

D

C

估唔到早咁多開(5)

A

B

強姦犯連小朋友都唔放過

a

摩連奴放棄人盯人守美斯的戰術，反而安排擔任左閘的辛尼迪配合防中莫達和甘比亞素，牢牢地封鎖球隊左邊的邊線以及禁區頂位置，限制了美斯的慣常活動空間。

被三名國際米蘭球員重重包圍，任由美斯盤球推進，身邊都總會有國際米蘭球員纏繞。美斯根本無法切入禁區或傳球。無奈之下唯有重返中後場組織。

沒想到正當美斯回傳之，足已被球。針對兩閘麥士維和丹尼爾艾維斯在進攻時身後的大遍空間，國米作出了高速而有效率的反擊，史奈達向前來一個遠射，米列圖隨即狂奔。在史奈達助攻下，米列圖先下一城。

那是一個完美的快速反擊。後備席的眾人看得十分驚訝，恰巧座在你身旁的阿根廷人又是姓米列圖。
「加比爾，你認識剛入球的人嗎？」
「他是我的兄長，我們曾一起效力薩拉戈薩。」
「你知道怎樣防守他嗎？」
「唔……算是比較清楚。」
「你快點告訴我！」
你在「細米」的告訴下了解到「大米」的風格。你 :

A : 要求立刻落場
B : 在場邊指揮
C : 靜觀其變
D : 準備熱身

返嚟喇！

「大米」迪亞高米列圖是一位典型九號球員，射術精湛、走位出色，而且拼勁十足。面對這些射手，你只能以凍結給他的輸送方式來阻止他。

「 碧基回防！」
「佩老大！看着他！」
你跑到場邊哥帥身旁大嗌。哥帥對你胡亂指揮的行為表示滿。

中場大腦沙維被你弄得非常混亂， 勉強指揮着中前場並做好傳球工作。至於新人保贊畢竟缺乏經驗，有點荒張，最後竟被馬干成功「偷雞」。馬干得手後，與彭迪夫和史奈特之間來了一次巧妙的短傳配合。最後在米列圖被凍結之際，由馬干遠射送出極速傳球，後上的史奈達使出絕招「火焰射球」抽射入網。「2 : 0!」
對面的摩連奴朝你和哥帥冷笑。

哥帥大聲你滾回後備席。「咇！」 球證吹起 半場哨。 上半場你們完全敗於摩連奴的反擊之下， tiki-taka完全發揮不到。特別有幾位球員的表現不是太好，哥帥決定下半場開始立刻起用一個換人名額，哥帥決定:

A : 保贊→你
B : 伊巴→你
C : 保贊→柏度
D : 施度基達→蒂亞戈·艾簡達拿

荷蘭都幾癲，又火焰射球又天外飛仙，仲有洛賓軌跡

「教練！是我出場的時候了！」你拍着哥迪奧拿的膊頭說。
「我說了你很大次不要熱血上腦在場邊胡亂指揮！」哥帥向你怒吼，全場一片寂靜。

「算了，你替代保贊上場。」哥帥知道發怒是沒用的，為了避免上半場因經驗而犯的錯，哥帥最後依然選擇了你。

你、伊巴、美斯組成隊中最強的前場三人組出場。看見你們三人，摩連奴卻沒有表示出絲毫緊張，反而再一次冷笑。

你的出場使巴塞多了一個進攻點。開場後，你直接盤球前進。你的第一關是莫達，你:

A : 用速度爆他
B : 扭過他
C : 傳球
D : 插水博罰球

樓上做咩全部D

(由於你的體能數值比莫達高(86>77)，因此插水失敗。)

你帶着足球來到莫達跟前，一個失平衡跌倒了，大概是昨晚休息不夠的緣故。你知道跌倒不關莫達事，但落後之下你選擇插水一博。

你舉高雙一面無辜，可是跌倒時的動作太明顯了，在場眾人包括球證都清楚事實真相。 國米的觀眾度噓聲四起，隊友一面問號，哥帥手掩面部，而摩連奴仍然在冷笑。

結果球証判了國米開球，辛尼迪大力將足球朝你們龍門方向踢去，史奈達、米列圖等人開始走動，你 :

A : 回防
B : 等待
C : 叫後衛們遠傳反擊
D : 拉扯阻止國米球員

「佩老大！遠傳給我來個快速反擊。」
「……」
眾人確實清楚聽到你的說話，但卻沒有人回應。

「反擊」一詞在你們隊中好像禁忌一樣。這也不奇怪，包括哥帥在內，巴塞半隊都是拉瑪西亞青訓的產品，自自然然會貫徹告魯夫的足球哲學， 哥迪奧拿執教後更將傳控戰術昇華至另外一個層次。其實他們也不是不想乾乾脆脆遠傳給你轉守為攻，只是平時練習你們都針對傳控戰術，少有接觸防反，在歐聯臨陣磨槍自然太過冒險。

加上「小白」恩尼斯達因傷缺陣， 你們像只得一把刀的宮本武藏(亦可說成失去了一把刀的宮本武藏)發揮不了二刀流的真正實力。面對一般野武士倒可以輕鬆應付，但是如果對手是有備而來的佐佐木小次郎呢。

傳傳傳……好不容易足球又到了你的腳下。由於國際米蘭球員的企位意識和紀律性實在超班，你要攻入禁區也有一定難度。 首先你要應付莫達和甘比艾素兩位防守中場，你 :

A:扭過去
B:與隊友組織入禁區
C:推前再射球
D:換邊遠傳給美斯

d

D
請問樓豬係根據咩嚟定選項？多人揀定第一名？

#1

你挑高足球送出一個過頂球。足球從你的腳下呈拋物線送右邊美斯腳下。 你傳出足球後立即向前跑，然後美斯又有樣學樣再一次將足球員傳給你，整個過程不過十數秒，國際米蘭的球員還未來得及反應，你將足球傳給伊巴。最後伊巴輕輕撞入。「咇！」好不容易追成2:1，你們頭上再現起光。

可惜好景不常，摩連奴與國米老將們已調整好對策。你們打算複製一次剛才的入球方式，先用傳控從中後場組織好，將足球送至你或美斯的腳下，再快速左右換邊，殺對方一個措手及。

怎料後場的人們的傳球卻開始亂起來。原來考慮到丹尼爾艾維斯的回追能力較麥士維快，於是摩連奴安排倒戈的伊度奧，以及當時右閘馬干，兩人不斷在右邊衝擊巴塞隆拿的左邊，令施度基達和佩奧爾疲於奔命。後衛們沒有「沙白」的視野和冷靜，不斷被衝擊的狀況下傳球自然變得倉促。

很快伊度奧就從你們左邊開了一個缺口，馬干正準備起腳傳給伊度奥，身為左翼的你 :

A : 嘗試從馬干腳下搶球
B : 追伊度奧
C : 推撞馬干
D : 指揮回防

最快得到三票嗰個

喺隔離打天下個po見到你

hi

你見馬干向着伊度奥的方向起腳，立刻轉身追伊度奧。以你的速度很快便追到伊度奧。你來到伊度奧跟前，他對你微微一笑。
「上當了！」
只見馬干將足球傳給史奈達，然後史奈達再將球傳給米列圖。你們的注意力全放在倒戈的伊度奧身上，米列圖如入無人之境，輕鬆射成三比一。

比賽來到八十多分鐘，面對國際米蘭嚴密的防守和紀律，很多人都覺得表賽已經結束了。

米列圖入球後國米眾人大肆慶祝，而摩連奴則作出換人調動。 摩連奴為了保留實力將米列圖換走，換入較年青的巴洛迪利，即使那個連鞋帶都不會綁的傻小子。你 :

A :上前挑釁他
B :催趕隊友開球
C :叫國米球員不要拖延時間

呢幾日chur paper同present，會更少啲

唔緊要

樓主加油

留名

Gogogo

趁著換人的空檔你指著巴洛迪尼跟丹尼爾艾維斯說:「那個傻小子鞋帶也不會綁。」
「甚麼！？」 丹尼爾艾維斯一面難以置信， 然後又說 :「 待會讓我試試他。」

換入巴洛迪尼後， 國際米蘭依然有不少具威脅性的長傳反擊。一次國米球員長傳給巴洛迪利，足球來到他的腳下， 丹尼爾艾維斯立刻來了一個飛鏟。「呀！」巴洛迪尼倒地慘叫

「咇！」 丹尼爾最後竟然甚麼事也沒有。 巴洛迪尼舉起雙手一面懵然， 然後丹尼爾更上前 挑釁他。

「喂傻仔， 聽說你連鞋帶也不會綁真的嗎？」 丹尼爾手指腦袋問。
「你說甚麼？」巴洛迪尼憤怒了。
然而丹尼爾沒有停止挑釁，說 : 「 哈哈!難道是我說中了?」
巴洛迪尼此刻已怒不可遏， 你看出這名問題兒童想動手了，於是你 :

A : 火上加油
B : 拉開巴洛迪尼
C : 用身體阻格二人
D : 叫隊友一齊去支援

D
吹雞郁佢

樓豬

今晚更

「喂！丹尼爾被人欺負！」
你向着其他隊員大喊。

「甚麼？」
「是誰？去往死裏打！」
「快去看看！」
以佩奧爾和沙維為首，你們一行人上前幫助丹尼爾艾維斯。

另一邊廂國際米蘭的球員也不甘示弱，辛尼迪 等人也上前幫助巴洛迪尼。

場面變成一片混亂， 兩隊球員互相指罵，粗口橫飛。 你們罵的興起，就連國米領隊摩連奴 有一起指罵。場外的摩連奴早已十分不滿，也不停向球證施壓。

最後球證給了丹尼爾艾維斯和巴洛迪尼二人各一張黃牌， 這張黃牌成了次回合的關鍵。

比賽來到尾聲，你們可以說無法再今場戰況。來到今場最後一次開球，美斯傳球給你，你 :

A : 射向摩連奴
B : 射向巴洛迪利
C : 作最後一次進攻

c

個個都想寫死C朗
以C朗性格肯定係C

明明記得一開始大家都係想寫好C朗？

未必一定要寫好，但係不至於起球場挑釁教練搏停賽

摩連奴係咪得罪各位巴打

「咇！」球證吹起哨子聲。
美斯將足球傳給你。你意識到時間好像到了補時階段，你們已無辦法逆轉， 你心感氣餒。

「 哈哈!」 摩連奴在場邊大笑拍手慶祝。你早已看這囂張的傢伙不順眼了， 你決定整一整他。

你想起同鄉兼好友－哥利斯馬的絕招。 你稍微退後傾前身子， 然後起腳。 起腳時你用腳趾尾的部分剷向球的底部。 足球竟然轉彎了!它不偏不倚地擊中了在場邊的摩連奴。

「咇！」球證吹起完場哨，你們最終以3-1落敗。 完場之際摩連奴手掩頭部衝入場和你對峙。

「 你這傢伙幹什麼!」
「 甚麼？」你裝作甚麼都不知道卻心裏暗笑。
「Respect! Respect!」 摩連奴一邊揮手一邊怒喊。

摩連奴的樣子令失落的你們有了幾分歡樂。 然而紀律如鐵一般的國米球員看見自家球員和指揮官先後被你們欺負深感不忿，帶隊上前和你們對質。於是 :

A : 兩隊隊長出面調解
B : 兩隊領隊出面調解
C : 兩隊互相指罵
D : 回更衣室解決

唔比人炒飛機咩摩狗

D 想睇改編更衣室潮文

樓豬
我建議改下規則為投票機制？
好似呢個po咁，見好多人想揀C，係因為慢咗就要睇A

我覺得揀頭三個反而幾好 畢竟平時睇故事 都唔會係每個情節都一定同自己諗同想睇嘅一樣

個A幾有趣啊，仲睇到摩狗大叫respect respect

好啊，既然大家都咁講，咁我冇問題啦
just raise out a suggestion

啱啱由1開始追返
以前大家都傾向做正氣朗
依家變曬做19朗

係呀睇嚟要追密啲 投返個正氣朗出嚟

你們在中圈鬧得幾乎失控，其中你們以沙維最為肉緊。而對方也不是省油的燈，米列圖、盧西奥等老將加上領隊摩連奴不斷向你們開火。氣憤的摩連奴不斷用葡萄牙髒話語向你砲轟，你逐以母語還擊。你們的鬥爭開始蔓延至球迷身上。

「咇！咇！咇！」為免釀成球迷衝突，球證不斷吹響哨子將你們趕入更衣室，並示意你們有甚麼事回到更衣室解決。

一牆之隔，你們依然感受到雙火的怒火。更衣室裏的關係十分緊張，國際米蘭這邊對被挑釁十分不服。緊張之際，有人發現史奈達的袋子裏意藏有電棍。
「哇！為甚麼你會有這東西？」伊度奧問
「我……我拿來防國家隊隊友的。」史奈達無奈地答。
「那個，能借我們一用嗎？」摩連奴搭着另一個被欺負人巴洛迪尼的膊頭並指着電棍問。

至於你們這邊也沉不着氣，你想冷靜一下，去洗手間洗一洗面，你叫＿＿陪你 :

A : 碧基
B : 布斯基斯
C : 伊巴
D : 美斯

往死裏打

伊巴謙莫域今仗對陣舊東家表現極一般，一向高傲的他現在卻垂頭喪氣。
「伊巴，和我一起去洗個臉。」
「嗯。」
你和伊巴一起去洗手間。

你到廁格內大解，而伊巴則在洗手盆洗臉。
「呀！」廁格外突然傳出伊巴的慘叫聲。你立刻清潔好然後衝出去看看發生了甚麼，只見伊巴痛苦地按着背部呻吟，行兇者明顯已離去。
「是誰幹的？」你驚訝地問。
「我不知道，我剛才在底頭洗面，突然有人從後一棍擊中我的背部。」
「棍？」你突然聯想起上季對戰皇馬，賽後荷蘭幫的技倆。

巴洛迪利出手後奔出洗手間。
「你跑這麼快幹甚麼？」摩連奴問。
「往死裏打！」巴洛迪利興奮地揮舞手中電棍。
「你給我冷靜點！」
「我們不是去報仇嗎？」
「我是想去嚇一下他們，叫他們乖一點。這兩根只是用來裝飾的。」
「甚麼……？」
此時，他們從遠方看見你攙扶着伊巴，大感驚訝，原來巴洛迪利和伊巴在國際米蘭時是好友。你和伊巴身高差不多，剛巴洛迪利把他的背部認錯是你的。心虛的他們立刻逃離犯罪現場。

由於你們急着回國，於是決定將此事留待次回合一拼解決。回到西班牙後，你們需要備戰聯賽，你 :

A : 練習射術
B : 練習組織
C : 練習過人
D : 健身

，C

你決定健身。
上次戰敗激發起你的鬥志，於是你早上五點來到健身房。操練完畢，你感到肌肉結實了，同時爆發力增加了

速度 : 93+1 >>> 94
盤扭 : 95
射門 : 89
防守 : 65
傳球 : 79.5
體能 : 86+1 >>> 87

你們下仗聯賽對戰皇家馬德里，績分榜上你們領先三分。哥迪奥拿採用傳統4-3-3陣，請挑選前線球員 :

A : C朗-美斯-丹尼爾艾維斯
B : 柏度-C朗-美斯
C : C朗-美斯-恩尼斯達
D : 保贊-C朗-美斯

樓豬呢

由於伊巴受了傷，哥迪奥拿只好將恩尼斯達調上前場，並嘗試用美斯當前鋒。

皇家馬德里的主帥是有工程師之稱的柏歷堅尼，他竟然用馬些路作左中場。在球員通道，你看見皇馬荷蘭幫的最後一人－雲達華治。你 :

A : 問有關電棍的事
B : 問荷蘭幫的情怳
C : 上前示好
D : 挑釁他

趕緊個短篇小說聽晚deadline，聽晚之後會出密啲

想知咩嚟

「喂！你是荷蘭人吧！」 你大力拍雲達華治的膊頭。
「是啊。怎麼了！」 雲達華治的甩開你的手。
「那你知道有關電棍的事嗎？」你問。
「噢！電棍嗎？」雲達華治一五一十地把他所知的告訴你。

原來荷蘭國家隊的更衣室常常爆發衝突，主力球員之間的打鬥事件並不陌生，球員們為了防身隨身都帶備專屬的武器，像洛賓擅長用木棍， 雲佩斯的則是鐵棍。至於電棍，他記得好像有兩人使用，一個字亨特拉爾另一個他不記得是誰。
「是史奈達嗎？」 你說。
「對，好像是。」 雲達華治說。
對於那件事你開始有點眉目了。

回到國家打吡，被工程師柏歷堅尼調到中場馬些路不停騷擾你，他不是是出小動作阻礙你前進，或者用說話罵你。 一次你大頭前進時，他在旁邊拉扯你，你 :

A : 跌倒
B : 停下來與他爭論
C : 和他鬥力
D : 傳球

A 貼緊返現實

「哎呀！」
你被馬些路拉扯球衣，一個不慎失平衡跌倒了。

「咇！」
球證上前了解情況，可惡的馬些路竟然裝作一面無辜的樣子，還上伸手扶你。你不吃他這一套，然而球證卻沒有給惡意犯規的馬些路一張牌，只是循例作出警告。你大感不滿，於是 :

A : 向球證投訴
B : 追擊馬些路
C : 找隊友求助
D : 忍辱射罰球

chisin好彩D贏咗
唔明答B嘅人係咩居心

我朗戰神 阻住我朗發揮唔使追擊？

這裏是班拿貝，皇馬有着主場之利，你不能隨便怠他們。於是你只好乖乖射罸球。

你決定用此罰球為球隊先開紀錄， 順便報剛才的仇。你計好角度助跑一下， 然後大力起腳。

沒想到你的完美罰球竟然被卡斯拿斯撲出了。卡斯拿斯反應極快地撲向你的罰球，這使你的信心大受打擊。 之後的進攻你更遇到比馬些路更難纏的敵人－沙治奧拉莫斯。

在一次進攻中右邊的恩尼斯達將足球漂亮的傳給你，你照常運球前進， 今次防守你的是沙治奧拉莫斯。 他不但拉扯的球衣，更用腳踢你。 你不想再與他糾纏，決定快快擺脫他，你

A : 扭過他
B : 加速
C : 傳球
D : 推他

你假裝轉身，然後趁他的注意力分散了時一下子加速， 沙治奧拉莫斯還來不及反應已經被你擺脫了。

擺脫拉莫斯後， 你將要面對的是艾比奧爾和加雷二人。 你認為他們不是問題，決定獨自解決他們。 輕輕一扭之後加速，你輕鬆擺脫二人。
此刻你有如進入無人之境， 差不多來到小禁區 你終於要再面對皇馬隊長卡斯拿斯的十指關。

正當你準備射門時， 剛才射失的陰影出現了。 你害怕再一次被卡斯拿斯撲出你的射門，你 :

A : 大力射出去
B : 單刀橫傳
C : 笠射
D : 切入中路

B
無私朗

勁射可能會炒飛機

剛才的罰球被卡斯拿斯撲倒，射失陰影還籠罩着你。此刻面對卡斯拿斯，你竟然選擇橫傳。

在場眾人對你這個決定感到驚訝。不過將錯就錯，卡斯拿斯似乎也沒料到你會這樣做。他將注意力全集中在你身上，卻走漏了前鋒美斯。

偽9號美斯接應你的傳球，準備起腳。正當你們眼見快要破網時，卡斯拿斯卻極速飛撲自另一邊，更成功將美斯的射門撲出。

「咇！」上半前完結，班拿貝響起了對鋼門的掌聲。你們此時意識到這個龍門的反射神經和反應異於常人。但漸漸你卻發現了他的小弱點。

回到更衣室，哥帥似乎對你關鍵時橫傳很不滿意，你深知自己推卸不了責任，為了將功補過，你說出自己觀察到的事。

原來你發現卡斯拿斯似乎很少會將球牢牢接實，這或許和他的企位或身高有關。

哥帥認為你的說法不錯，於是你再要求 :

A : 以你打前鋒
B : 要遠射笠死他
C : 嘗試打反擊
D : 運用死球戰術

點會撲到㗎 真係睇到拍左枱

A 逼到美斯去皇馬

呢度不嬲都揀開美朗互愛選擇

㩒錯負皮

C，好似世界盃洛賓咁

「教練不如讓我做前鋒吧！ 我可以用頭槌頂死他！」你說。然而哥迪奧拿卻執意起用美斯打9號位，不肯聽你的勸告。
「那用笠射吧！讓我笠死他！」

「咇！」
下半場開始，一如既往先由沙維發起功勢，你們也像往常一樣互傳組織。 當足球傳到位於 大禁區的你時， 你沒有再傳球至小禁區，而是起腳射球。 你彎曲身子輕輕一射，足球劃成一度像彩虹的弧度朝龍門飛入。

不出所料卡斯拿斯果然未碰觸到足球。可惜這球的準繩度有點偏差， 足球最終碰到門眉反彈開來，你和隊友看到此畫面立刻衝上前補上一腳。 正當你打算用頭頂入之際， 落地的卡斯拿斯用指尖輕輕將足球一碰。再一次， 皇馬的隊長拯救了皇馬。

卡斯拿斯的強大挑起了你的鬥爭心， 你不再感到擔憂，反而想再嘗試多幾次攻破他的大門。

終於機會再次來到了，卡斯拿斯一次將球撲出， 你看見中間有空隙，於是跑上前 :

A : 跳高用頭槌
B : 跳高用心口控定
C : 跳高時不慎用手碰到足球
D : 倒掛

又真係撲到

唔洗問 一定d

岩岩先知你又再更新
繼續支持
D

樓主去左邊？！

此時足球就在你的上方， 你的身旁有兩名皇馬後衛夾著你，你看準時機衝刺擺脫他們。 擺脫他們後你用盡全身氣力跳起，然後運用離心翻轉身體。

你使出了一記漂亮的倒掛金勾，這完全超出卡斯拿斯的預計，足球「嘭」一聲轟入龍門內。你終於射破皇馬大門，使球隊領先一比零。由你的這球倒掛實在太完美了，整個班拿貝都為你響起掌聲。

最終你們已一比零勝出， 在榜首上有著領先六分的優勢。在看台上的皇馬主席佩雷斯看見今場的比賽大為憤怒， 賽後他召見了領隊柏歷堅尼。

佩雷斯:「 我明明已經花了很多錢，可是為甚麼對巴塞的成績依然沒改善?」

柏歷堅尼:「 錢都花在購買前場球員身上，而董事會亦一直要求我踢進攻足球……」

「哼！你好自為之吧。」佩雷斯轉身離去準備易帥的功夫。」

你們在聯賽已沒有壓力， 而且國內盃賽亦早早出局， 因此歐聯成為你們唯一 擔心的比賽。 領隊決定再次回合開始前， 讓你們放假一天。你 :

A : 健身
B : 抓着隊友和你訓練
C : 休息一天
D : 出席慈善節目

會唔會有食雞胸情節

雖然難得放假一天，但是你不想放過這個難得練習的好機會， 而且你想在歐聯次回合反勝國米晉級，於是你三番四次催請隊友們來練習。

你的隊友明顯想休息一下，而不想練習。 可是你不停熱情地邀他們趕回練習場，盛情難卻只好答應你。

對隊友們的心並不在練習場， 因此是次訓練的狀況並不良好， 近影響你們在場上的默契。

速度 : 94
盤扭 : 95
射門 : 89
防守 : 65
傳球 : 79.5 - 1.5>>>78
體能 : 87

見習完結後你打算請隊友們吃飯以補償他們， 你邀請他們到你家。「來了！」 傭人從廚房裏端出盤子，他們正滿心歡喜期待你能拿出什麼樣的美食。

你把盤子逐一打開，分別是 :

A : 雞胸沙律、白烚雞胸、烚蛋、水
B : 炸雞、薯格、蘑菇飯、可樂

A for sure

樓主不過唔想隊友反枱 唔敢投了

B練完波食番餐好

A
This is c朗拿度

A
傳球能力再減

你把盤子逐一打開，裏面分別是雞胸沙律、白烚雞胸、烚蛋。

「媽的！」
「天啊……」
隊友們紛紛作出難以置信的表情。餐桌上可以喝的也只有水，連果汁都沒有。

隊友們還慢啃着沒味道的午餐，你已差不多吃完了。吃完後你站起來就開始踢球，還對隊友們說「我們踢球吧。」隊友求饒說能先吃完再踢嗎？你不同意，然後他們被迫一起踢球，踢完球後你又捉他們去游泳。沖完澡後，你終於放他們回去。

速度 : 94
盤扭 : 95
射門 : 89
防守 : 65
傳球 : 78-2>>>76
體能 : 87+2>>>89

來到歐聯四強次回，這次由國際米蘭作客魯營球場，你們有着主場之利，哥迪奧拿也擺出全攻陣力求反勝晉級，陣容為 :

A :
Ronaldo Ibra Messi
Iniesta Busquets Xavi
Milito Pique Toure Alves
Valdes

B :
Perdo Ronaldo Messi
Iniesta Busquets Xavi
Milito Pique Toure Alves
Valdes

C :
Perdo Ronaldo Messi
Keita Busquets Xavi
Milito Pique Toure Alves
Valdes

D :
Ronaldo Messi Iniesta
Keita Busquets Xavi
Milito Pique Toure Alves
Valdes

B
傳球能力已經低左
冇理由再踢翼位
加上上場攻入全場唯一入球

鍳於伊巴的傷出、保贊的不成熟，哥迪奧拿以柏度、你、美斯三人打前。中場則是拉瑪西亞三人組擔當，後方則由久未露面的耶耶托尼代替受傷佩奥爾。國米陣容如下 :

Cesar
Maicon Lucio Samuel Zanetti
Cambiasso Motta
Eto'o Sneijder Chivu
Milito

由於你們上仗於聖西路落後3:1，今次必須入兩球，而且一球也不能失方能晉級決賽。「咇！」比賽開始，國米一如既往來個快速反擊，馬干長傳給米列圖，米列圖控定後快速前進。

「啊！」突然一聲慘叫，原來是米列圖剷傷了米列圖。米列圖準備射門之際，米列圖從後來了一個飛剷，米列圖隨即倒地。兄弟相殘的局面在魯營上演，米列圖看著痛苦的兄長感到十分懊悔。 開場不久損失一名大將，更被迫使用一個換人名額，摩連奴在場邊十分不滿，但比賽依然要繼續，因此他以巴洛迪尼取代受傷的米列圖。

「咇！」巴洛迪尼出場，你 :

A : 挑釁他
B : 問候他
C : 安慰米列圖
D : 斥責米列圖

A
一野轟落去個低B仔到

C
分唔清大定細米列圖

你看見米列圖沮喪的樣子於是上前安慰他，你安慰他說不要緊，說兄長一定會諒解明白。 米列圖得到你的安慰，心情勉強回復， 使後防未至於出太大差錯。

比賽照常繼續，雙方有來有往， 然而你們的傳控戰術依然很難打破國米的缺口。 很快一段小插曲又令這場比賽變得不平常。

攻中史奈達被你們夾擊， 他不慌不忙將足球 傳給前鋒巴洛迪利。 巴洛迪利運球推進，由防中布斯基斯防守他，二人雖然身體有接觸碰撞 ，但未有超出球例的範圍。 布斯基斯用手 幫助阻擋巴洛迪利，而巴洛迪尼則用雙手幫助身體保持平衡。

突然布斯基斯跌倒了， 球證前來了解狀況。巴洛迪尼一面無辜地耍手擰頭，表示與自己無關，布斯基斯瞓在地上好像很痛苦似的。
「咇！」 球證向巴洛迪尼亮出黃牌。由於上場和丹尼爾艾維斯的衝突，令今場巴洛迪尼累積 兩張黃牌， 因此必須被罰出場。

國米的球員和摩連奴對判決大感不滿，紛紛起哄，此時你看見了這一幕

你 :

A : 拉布斯基斯起身斥責
B : 加入起哄轉移視線
C : 安慰巴洛迪利
D : 在一旁食花生

樓豬
D

[互動故] 你是C朗拿度(3)

#396 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

回下帶先

笑死我 D

A
哩個選擇先正

上場一黃 依家再黃都唔會出場住架喎

搞錯咗係罰停賽.

樓主呢

你看着躺在地上的布斯基斯，他竟然在草地上詐傷。另一方面，球場上的各位已經圍着球證爭論，巴洛迪尼正黯然地走出場外。雖然你很想拉布斯基斯起身大聲斥責他，但你怕影響接下來的士氣，因此你沉着氣在一旁看戲。

布斯基斯一邊在地上掩面裝痛，一邊偷望場中的狀況，一會兒攝影機竟然將布斯基斯的醜態投影在大銀幕上。摩連奴見此更為激動，辛尼迪更如之前波歷克一樣追着球證，然而球證卻不為所動，更向他亮出了黃牌。

經過一番無結果的爭論，比賽依然要繼續。十人的國米防守就像多了一個缺口，你單槍區馬攻到禁區，被盧西奥推到了。球證過來示意十二碼。你 :

A : 射向左邊空位
B : 大力射
C : 射中間

「咇！」你還為剛才布斯基斯的事煩惱。面對這個十二碼，你會故意射失嗎？

但你是一個專業的職業足球員， 你不會被情緒左右你的表現。 你瞄準龍門的左邊大力勁射， 施薩還來不及撲救， 你的十二碼就射進了。
就這樣上半場終於完結， 你為球隊爭回一分。

回到更衣室， 隊友們為你射入十二碼鬆一口氣 更嘲笑布斯基斯剛才的演技。 布斯基斯看見你上前和你握手， 你 :

A : 無視他
B : 斥責他
C : 提醒他比賽還未完結
D : 問他剛才是甚麼意思

C
巴塞仲有咁多絕招

布斯基斯伸手祝賀你剛剛入球，你還介懷剛才他詐傷的事。你沒有伸出手，反而冷冷地說 :「等比賽完結再說吧。」 布斯基斯一面死灰地離去。哥迪奧拿注意到你的「不正常」， 決定賽後找個機會和你談談。

另一邊廂摩連奴開始氣急了，但他細心想想 只需守住對手便可以進入決賽。因此，摩連奴又想到一計對付你們。

下半場開始， 你們發現國米前場的史奈達和伊度奧的企位後得很不尋常。原來摩連奴要求伊度奧退居左閘位置，利用他的速度來防守右閘丹尼爾艾維斯的後上。當奪回控球權後又利用丹尼爾艾維斯身後的大偏空檔作快速反擊，而進攻中場史尼達亦退後協助防守。

摩連奴如此以退為進的策略成功幹擾你們的後方。 在一次進攻中，你終於要對上伊度奧， 你發現他的身後又有辛尼迪，你 :

A : 與他鬥快
B : 扭過他
C : 傳球給美斯

B
樓豬

無私朗

面對防守球員的緊密防守，你唯一的選擇是將足球傳給一旁的美斯。 然而當足球到達美斯腳下， 他的兩位同鄉辛尼迪與甘比亞素馬上上前招呼他。

面對兩位經驗老大哥，美斯的靈巧腳法完全發揮不到用處，更很快將足球丢失了。

隨着時間一分一秒過去，國際米蘭的防線更越縮越後，完全放棄控球權。你來到國米中後場，1、2、3……竟然有多達八員在防守。這正是摩連奴另一必殺技－「泊大巴」，運用人數優勢全面封鎖你的傳球路線和射門機會。面對如此消極的戰術，你們卻完全無計可施。

你們不停地傳球組織，卻沒法前進。你在中圈 :

A : 遠傳
B : 遠射
C : 插水一博